懷疑隻武漢肺炎植入咗ai

專係中啲藍絲黑警，咁撚勁都有嘅

仲有美心員工

武肺手足

最強黃絲

又要打J

祝天下廢老藍絲死黑狗一齊肺炎共享

不過都有手足中招

其實呢段時間仲唔知死番大陸的都係得藍屍同黑警

已康復出院
39歲死左既垃圾咪藍到黑

天眼灰灰

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

富臨

手足保佑，天佑香港

根本手足黎。
明知連登仔最中意咩就跟住做。

#19女手足未出院喎

後生無事

黑警
美心
富臨
一粥麵
ikea

係咪同足球隊食飯果日？

好快會出

審判日已到

肺炎手足好波

我都覺得係咁
嚴重biased

隻肺炎係手足嚟

希望

好番添

Yeah
所有香港警察死全家啦

有手足中咗
不過黃絲係衛生啲就真既,
有啲手足有唔講衛生既藍絲父母,日日擔驚受怕緊

其實都係因為只有呢班人返支那返得多先會中

No

報應啊

好人一生平安
黑警死全家
講得多真係有用

「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」

若然未報 時辰未到

又諗起今年車公支籤

深黃

武漢加油

毋忘七二一！

等埋藍田女手足出院再講
不過一定得

武漢肺炎：看清楚了，我們只能示範一次

車公

係因為通常藍屍廢老唔衛生無防護意識

非常有選擇性！

平機會告佢歧視

呢排仲來回大陸嘅多數藍到發黑。

係手足嚟